如果送一張一次性世界移民通行證畀你，你會移民去邊？

英國 睇英超

北歐國家

芬蘭

加拿大 Vancouver

Denmark 都唔錯

想要宇宙通行證

性世界通行證

瑞典 狂食肉丸

比窮人住既香港

反式脂肪 Meatballs，IKEA 有啦

格陵蘭

瑞士

賣岀去，繼續住香港

🇳🇱

瑞士 因為有安樂死

一定係福利主義國家

中國會冇曬人

北歐，做番個正常人

中國內地

紐西蘭

世界大戰唔關我事

聽日要翻工，不了

荷蘭

加拿大，果邊d人好撚蠢